[I/A]糞營運#白貓Project#[29]

岩先開錯吹水台

iktf

助攻

delay

想知天使勁係邊 好似叫露卡

buff

留名

勁在佢令到 打後出果全部變傷殘人士

前白貓玩家吹水台 冇錯wor

收到, sh到茶3

學隔離pad改個post名做前白貓玩家討論區

on9

on99

朱古力邊到有得買

我本來話bloodborne中伏 而家就中左毒

白貓呢

屌 幾時帶我打啊

我今日召喚左兩個隊友去打神父
30秒清場 我打左唔夠5下

一齊支持from software la

見有人隻孖+10%技傷
好想要

巴哈見到呢張解包圖

都話我都係call人打

我試過入人場 諗住幫新手 點知入左20秒我就消失左...

Kamen Rider

又入替痴撚左線

仲有人打派蜆

你消息係因為佢死喎
btw 點入人地場？

有日任3場咪派

四聖獸唔出全女吸水已經夠on9

我比大佬秒呀

用insight買另外一個唔知咩ring

PAD咪醒
5隻都深入民心

老老豆豆 打咁多年機
blood borne係我top1
跟住先到mass effect 2

點解你唔玩中文版

Mass effect
除左3爛尾之外 其他都好滿意

Gta系列

字體唔靚 強迫症set英文

認真問 點解PS3隻Mass effect 3 全新係鋪頭賣$19? 仲有好多隻咁

係$19

有7星先打

gta5 銷量6500萬份
唔知2020年前會唔會見到6

Gta集集都係慢工出細貨架啦

一集都可以玩幾年

我就唔急 最緊要出到黎玩家滿意

因為3本身個ending真係好垃圾
冇extended cut嘅加持真係爛過講故台啲爛尾故

買左2盒peak
唔知會中d咩卡呢

唔係仔都贏

邊度買？

開左一盒
限法
食完先開埋另一盒

我係現時點買

睇完片 果然4隻就係辣殺
一間回血都冇就

幾錢盒

有無知港島邊度有賣

16蚊

好難想象到點樣超越5

隻雀係咩玩法
遲啲新限會唔會變左fps game 狂射

好想佢出香港 不過係無可能既事

5個地圖已經大到癡線
我第一日玩到最後果日都係唔認得路

無玩online

有玩過實認得路

無 果陣玩gta係殺下人 搶下車 叫下雞 比人殺死 拉完再繼續
而家想買翻隻玩online 但隻 咁多年仲係咁貴

乜水嚟

正月之後第幾次入替呀
仲要次次下左架格一日就出

二手gtav好難收 想玩既出去買最實際

我都係290買返黎

全部屋入得 足球籃球

bloodborne仲要打金杯

唔嘞 ps3爆過一次
等6算

我係為左d幫友而買

4限POOL 好想抽

咪又係含淚抽,神父聖諭都落埋

留名睇破燈

第一次4限pool
4隻都係1.0
準備毀天滅地了

你咁講又好似係

狂推谷底限cap尾水 -> 執

升個包塔升到無錢

有日笠 我唔信依到冇人喊住抽

雖然都冇人玩

其實隻玄武畫得幾靚
用色同idea都正

4隻睇落都麻麻
不過最尾又係傷害話事
雖然我唔多睇好

而家嘅趨勢喺儲石一個月至二個月，等真普限先一次過砸哂

隻雞如果回SP快嘅話應該係永遠防danger attack
淨低就睇傷害同有冇方法回血
不過槍嘅話應該都唔驚佢生存力低啦

得罪講句,jg好辛苦
仲未練過

槍唔會玩二技 用一回要cd 60秒掛

諗落活動POOL又似會有CD
可能30秒掛

武器補番擊殺回復

我老婆

真毒冇fd
冇買到

4聖獸咁響既朵都可以搞到毫冇抽既意欲

龍拳槍弓
期待佢地把武多d

叫四性獸應該多啲人抽

無槍勁得過花蘿之前都無咩興趣追

有兩件仔
不了

我返去玩爆旋婆婆唔好

少女唔鋤愛呀婆呀

bloodborne dlc第一個boss把光劍好撚型

我餅畢幫留咗係美國 冇打過DLC

rich

...呢家買返會唔會好戇鳩

最近玩返 請問相互協力邊度搵人刷

Kekeke
呢到搵得齊腳我咩都得

唔會 我而家覺得超值

次次都撞唔岩時間

都係算 mhxx就快出

日版白貓最高

都話改返post title做前玩家吹水區
啲現玩家又撞左入黎

就快有得抽 開心到訓唔著

那有石 你老母

就快又要睇法老神抽
開心到彈起

SH!!!!

笑甚麼 你也是死法老

寶寶非洲牙

火車雙求遠下架啦

睇黎要all in 了

朱雀同黑肉係咪兩姊妹

垃圾畫質 on9

未有呀屌

on9先升

喺youtube睇人啲片當玩左算

腦入面FF下當玩左算

沉到要search先搵到新post

依家d後生廢到搵個post都要search

3點我唔想再見到個post係第一頁

執幾個鐘一陣三點復活幾個鐘再執過

做咩要一陣抽，後面個pool中晒咁濟 ，中唔到限我都唔要星

如果佢講明中間會投票
咁等換人再抽最理智

問題係投票等於有名星會
又黎同期雙入替

今期4隻 各位睇路

利申: 痾煙

- 飾品排列可選擇是否顯示技能

終於有

一開始要有既功能拖左成年先出

仲有篩選技能過濾又係唔肯出

有石就準時三點抽啦 仲等票選咩

哪有石

之前好似話IT狗搞唔掂

咁簡單既功能都整唔出班It狗讀屎片架 ？

畀我渣渣淋整公會系統 凝聚玩家 咁先會互相比較 更有衝動課金

尋日地下城大改版開左公會系統同世界頻道

個個即刻仆返去玩 不知幾熱鬧

ChokB係入面做 將就下啦

無間斷入替真係搵撚抽
8*4/16=2% 戇撚鳩鳩

拿,我就抽兩野算數

佢喺入面做就唔會有bug出嚟派石啦

可以做到無BUG唔代表一定要做到無BUG架嘛

抽個250
有就有冇就冇

大獎多數朱雀青龍
因為有屬
玄武弓手算吧啦
睇佢技都唔會勁過魔王
白虎

好正呀 有4個限角 實中一個ge

點知白虎最勁

把武

呢條友真係無得救

柒到冇眼睇

買卡課會抵d咩？
唔係應該日amazon>credit card> gift card?
未課過日本game唔知

少少地抽250 試水溫算

仲課係咪痴線架
4獸完左可以繼續出到 入替十連發

就係呢條日豬搞到馬場以為我地好好恰

條友真係柒 唔玩咪唔撚玩囉 拎d錢過隔離課好過啦

錢多 吹咩

馬場: 多謝支持VR發展

係咪馬場條靚來
btw幹你馬場

正臭閪

唔小心課左

3盒朱古力

香港係咪無得買
只能淘寶

fromWcpnews遊戲資訊站

白貓有史以黎最有用既更新

聽講現視點有

準時三點睇大家分享喜悅

青龍真係好似blazblue男主

似遊戲王

扑撚晒你班死法老

OK blocked you

仆街死法老貼還貼 貼主被動 thx

睇完啲覺醒圖
唔係幾想抽

已經有d審美疲勞

隻隻人設都差唔多 全部似曾相識

其實愛子就係馬場！！！
大家唔好再受騙
張icon同馬場個柒頭有9成相似

強烈要求第一頁加返馬場個樣落去

想就想 唔想就唔想 咩叫唔係幾想

覺醒圖真係好一般

留名4大伏食評

中呀

春春春春

抽未

D限定user上水未

一訓醒就夠鐘，有食評未

神作

哇屌
心入面係咁諗朱雀真係中左
我愛白貓

一定係手機UP圖UP得慢

屌佢老味 大跳中左孫六

好撚碌動
隻驚重有曬既價值

十抽中青龍+豬雀收得工

一千一隻都冇

法老神呢
留名坐等被曬死

有無被動睇

半年黎第一次中當期最想要

真係要儲氣

招朱雀變化有冇式神一半

又要60秒先用得一次

60秒回一次血 正喎

座建好正

嘩屌你老母,
44連竟然剩係比2粒PIZZA 我
又要再儲石

有邊個抽左

DL數冇石送架

just do it

60秒屙一次雀屎

唔好再呃自己啦,
只要你一日記得個帳既資料,
你DEL 幾多次都可以玩得返

歐洲長頸鹿

出櫃機中=有感性潮文睇

賣埋武都可以回巢

返緊工未更新冇得試用

明明係分析文

利申冇石 偷巴哈圖

隻熊貓變身士有得刷未?

Chok中咗

見到CHOK放圖個心驚左驚
原來係巴哈圖

chok都中 即係全世界都會中
between 白虎個被=咒武？

Chok中左
Btw 被動睇落幾勁

Chok專係抽中男角

屌你關協力造俾魔王打既

屌你唔使返工返學 大股東

小鹿弓好似好廢下

隻白虎連盾都冇個,
9999血都冇用啦

大獎

冇石呀傻仔

4入替睇路

點解個天咁對我

唔儲氣果招2技好似仲廢過黑肉弓

用千和專咪有SP盾

chok囝終於有限
但係你唔係話無石

呃曬

屌

【情報】四神獸 被動加技能

掉個250落去玩下咪算

game都未入點抽

GAME都未入就中限

殘廢槍已經最勁嫁啦 ?

SOLO關有BUG? 無分既

弓個回避距離延長幾有趣咁喎

4隻魔王打地協
一場6萬幾分,每人一個角橫掃

四聖獸的奇蹟

60秒一回姐
我換左正月AK

no屈me

me not yet on game

不如直情斬咗呢個post 直接開個叫chok中限 大家想唔中都幾難

巧

Chok又中
玄武真係0攻擊被動

同魔王一樣

多過2隻嘅限真係抽黎都晒氣

今次我醒喇 即刻儲石先

四神獸的奇蹟

3大跳0 NEW 又可以唔洗俾人罰玩白貓

你幾時抽都一樣架啦

好似無魔王勇者技能組完成度高

所以唔抽

隻雷鬼

好撚鍾意同我洗牙個護士成日請我食波餅

等緊你曬ME
曬未

邊間
介紹下

曬死我啦求下你

er....

當我冇講過

你抽撚左

Chok b緊係身痕定

Chok中兩隻

今次真係中

世界大亂
第三次世界大戰
共慘黨打到黎asdfsafzzxcfafsdsdzcvhxzbvizcxhvijuhdgisdhgfoszdfizxhfvxcifgxgfcfghstjdtxtfn bdtbdtbdtfndxmfycgnynf

chok囝中限

今次邊隻勁
禾好似中左條龍,個框框隻色唔同既

朱雀勁不，剛回坑

仆街 四隻中兩隻 兩隻都係女

嘩 神父可唔可以出嚟解解話
究竟四聖pool會令白貓起死回生定極速執笠

白貓好好玩

chok出去開個post 啦 畀我唔忍

我冇講大話 而家真係0石

仲兩條女一齊中

我動議加chok入法老黨list

有冇人同我換返兩隻巫女返黎

六期都冇比下甜頭咋

好撚難喎fog之後幾期唔中

多謝步驚雲

我中野姐係步驚雲就出2.0

無眼睇
成40分鐘都無人出食評

我都未得閒升

Sh

Ho lun inch

終於痴左線

CHOK返黎喇

咁你話有冇人會走去食屎？

Chok：唔抽就蝕 呢次派聖獸

我啱啱去打機 new game首歌 又係-6一下搞掂

忍你妹
老子拼了

冇人講青龍

邊隻勁？1000石中青龍，玄武

成村人等chok

Exc

Btw好多年無打jubeat 以前打到8.0分無打

連chok仔都中到限

青龍應該係奶媽黎
幫手解狀態回血

仲要上全體普攻強化150%

會唔會復刻

音樂之神
方圓五百里既機舖都執哂 冇玩好耐

佛心運營送入替

佐倉劍

限法：150普攻？ 我150攻喎

有冇清今晚打一個鐘4聖獸協

見到石板同戒個新介面感動到差啲喊

新年前先打過 都好耐無打了

我棄坑個陣港島d機鋪已經無乜入新機

全部變哂賭場

Mk仲有幾間既

有無人知3DS去邊整好 我一年前張SD CARD有問題 買過張都入唔到E SHOP

Btw 首shake係newgame op?

買過部抵d

True

好似中段定唔知角色歌
Op 好似係new game

啲SAVE牙
同埋我個部MHX主機黎

一個鐘都未夠,已經無人講新限

Save唔係跟帶咩

Op既話我有興趣打

仲有咩動畫歌打？

個個都似你咁法老咩
邊有咁多人中

毒撚唔出街 GAME係E SHOP DL落黎

都無抽 提黎做咩

等緊chok
佢中兩隻女女

訂左隻xx不過好耐無玩

掉左少少落海

我都好耐無玩 本來MHX想100%左佢 點知未100就出事

4 4g x買完未玩過

見到CHOK將D運錯配落今次度都放心D

‎アーモンドピークのコラボパッケージが本日発売だにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
‎明日、プレクエも実施します☆
‎さらに、アーモンドピーク＆アーモンドプレミオの神気解放も5月中に実施予定です٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪#白猫‬⁩

5月又有新角玩

Peak 同 Premio 5月中神解

好似唔係

冇hihi槍

小埋

New game呢首要開 打左成舊水 又要解任先有

利申打左幾年

蚊都訓啦

大鑊了

即刻sh

chok就好啦個頭抽到兩隻限轉個頭又有兩隻限神解比佢撚

3月尾神解茶2下半
5月peak premio
即係可能會4月解温泉？

留名復刻進度承繼既溫泉島

神解sh嚟把拖

嗰陣好誠心買咗N朱古力擺陣然後中哂兩隻連專揮手區

記得果陣有班7頭吹奏premio

我記得有人買錯牌子

Sh定d魂同石嚟升神解

留名等睇朱雀專比peak用上top1

premio用早見專就得

仲對白貓有期望

買咗明治
結果追咗5000石先中permio

當年1500石中齊peak premio
今年2017年4000幾石1隻限未中過

神解premio=黑翼強化版

5月 不如等到執笠先解啦

早見專=ss

似乎完咗四聖獸就出新朱古力合作活動

快d神解黑貓2

Yes
復刻固力果島
但繼承

5月 到時又唔同晒

當年買黎還願

一下都無抽
哪有石牙
寶寶非洲牙

HIHI槍以前個賣點係硬
如果根據2017神解法既話
HIHI槍唔改技9成9廢到仆街JJ

法國煮直唔見左幾日牙

發現手邊有盒

屌佢1.1.9Lag撚到仆街 1.1.8明明順得好緊要

CHOK囝依家講野都大聲D

過期未

當時係艦長槍跑出

未出毒蛇既蜂后MVP

chok清終於中限

Premio

[url]
[/url]

識買一定買呢盒

好狗
又笑人

咁大力

嘩屌 技儲氣技重有cut in睇

我想講 飛起果陣會比人cut技 跟住就冇撚得用 普攻強化都冇埋

次次拍片吹奏都係13星

返黎啦chokjai
掌握到運勢既流向

咁仲更唔更新好 未更新 不過未更新係咪同唔到啲更左嘅人協 姐係我意思街場啲人會少左？

放心應該好多人未up

所有儲氣技都好撚on9, 勁易甩手出唔到, cut技又hi一下無左
可能我渣唔識用

炮姐囉 同部分東方歌
好似有驚爆危機首op

勇者4人13協隻boss cut到朱雀技 頭先出飛天冇啦啦跌左落黎

驚爆危機得首ed好聽

炮姐 東方打到厭 小埋未打過

青龍冇cut in

唔明點解出咁多儲氣技都唔出多次
限法限斧個種唔洗儲氣都有2款技

掂呀

玩開果個ac由佐倉開始冇中過新野玩
幾日前買左個$5 ac黎撚下新野

正月槍把專 緩回3千幾

隻弓用魔王專 冇回血都唔知點咁 換返黎冇用 又冇魔王 我換乜撚姐

即係弓專會有回血
可以岩神解毒蛇

好勁
寶寶有石一定抽

隻弓似係渣咩都廢... 我用返魔王算

新協四隻魔王輕鬆

屌你老母,
橫掂都係出殘廢角,
幾時神解AMIGO 呀?

撚有魔王

要撞岩版先打到6萬幾

抽唔到

你都好大聲呀

個協有咩石跌？

個時我吹奏金AK

利申：已換

有隻雀仔趺落水

武器石

咪升建果D石

用咒槍玩命

無普通符文

今次又係好似打戰功咁

solo 15 TA根本on9
唔怪得拍13星

狙擊雀仔

APPMEDIA
龍,槍:9.5
拳,弓:9.0

其實,都係同平日一樣打一粒鐘就夠

豬雀咁撚勁大家快d課金抽

係,如果可以場場4魔王就更快

不了,60秒先爽一下

唔明普攻強化點解得30秒咁反智

神父有食評未

專武加30秒 thx

場場4魔王+撞地關就可以打少幾場

白虎一定係同鋸一樣9.0啦

而家d協真係好反智 剩係出活動素材

明明以前會出勁多符文同武器石

※チェインダメージはこのスキル発動中に攻撃がヒットした数だけダメージアップ（1ヒットごとに+5%／最大150%）

即係點解?
招技愈打得多HIT愈高攻?

屌佢老母 啲武星石 PIZZA真係唔知點刷 不過唔通無EVENT建升都走去刷白貓貪佢好玩咩屌

Kasumi男友力max

就快返歸撚下隻雀

嘩屌 去刷飾物喇喂

岩岩見到隻25%減傷勁到離哂罩

痴撚線咁7星派蜆整出黎把撚?

上次升唔知邊座野,用鳩曬D細橙石
但D協唔俾人打返,勁ON9
仲要老味咁神解

唔好咁癲線啦你

15星用返男神龍手感仲好wo...

話左架啦 隔左咁多個勁既唔中 黎到而家先比我做倉管

依加講句野都大聲啲

威啦

新協最高10星？

威條撚 出到咁樣

步驚雲陪我到執笠

訓左冇睇,毀滅左白貓未

武器唔會出到fog咁

屌你啦,唔中又叫春中左又話倉管

第一日識單春Chok ?

Chok 毀滅左白貓

寶寶禾想大聲都大聲唔到

突破天際 ：不滿chok中雙囡囡限請負皮

chok囝有又屌無又春
呢次真係幫你唔落喇

無黑翼炮就唔好入場啦 阻住地球轉

可唔可以問下上圖4星邊隻值得升
最近又開返game繼續坑

吹呀

我都係用黑翼

Vivi弓加個0 都勁過今次

魔王好似正d,一次可以打好春多團怪

有無韓狗版玩家知道韓限大約幾耐一期 ？
上次隻拳用到而家都仲咁襟用

你神解左果兩隻已經夠用

條龍係幾好玩既
方便囉, 實力以4入替來講收貨

冇呀嘛 黑翼劍萬歲

飾品d屬係咪固定？

第二張第二排第三隻
官方都投爆佢票

基仔下面隻雙推map一流
開完2技,普攻飛去隻怪

未升嗰啲全部倉嚟 用茶2嗰兩隻項下啦
駁permio神解算啦

隻拳好似仲正

隻斧？

Chok為咗叫春連撚都吹奏

吹奏次序：魔王>>勇者>>魔王>>勇者>>魔王
講適性 魔王上top1未

有啲太陽拳既影子

點解條龍會推佐倉上top1?

兩隻都冇

真冬法都得啦

隻雀加正月金AK
滿減+緩血4000幾+高血+100as
In 金ak

真冬咪黑翼炮囉

Diu Li ar chok 呢期你玩哂啦

真冬法用情人節法個把仗輸出幾高下

冇魔王玩鬼

等佢造球

4隻評價係點

槍=龍>>>>>>>>>拳=弓

IT狗腦生草

槍 普攻強化30秒 但要60秒先開到一次
飛天雀仔會比人打跌 普攻強化冇埋

弓 乜防禦都冇

隻野提都冇人提

幾勁幾廢都冇所謂啦

最緊要你中姐,老懷安慰

個樣成個城之內咁

改圖

方便易用, 普攻強化唔錯,水突OK

但要疊, TOP 10 可以 講BYEBYE

茶2隻劍我專武都無，用緊permio把武

CHOK巴抽中又踩即係點

扮緊野,其實不知幾kai先

抽到孫六 可以有咩玩法

有無食評

玩69

左旋任最尾點打 999lv隻野

有咩關有兩隻大鬼

11島7-1 有7隻
其他都係1隻

THX

今期靠chok仔食評

update 咗個ui 都叫做實用
係開心嘅

我想佢練武場整埋可以試爆擊同spr

一轉咗做活動pool 啲傷就低咗一倍

嗰陣生放話整新練武場整到而家
不過我諗佢個新戒指filter 都整咗好耐

終於中到真冬巧kai心

點呀四神top1未

睇辯論齊中限 團結團結團給

你未中點上呀

將木頭人由物件變生物好難咩

抽完都唔中

整隻lock血 0防 0減傷既星狸貓 定實佢

完

下隻限麒麟喎

大約撚完朱雀
首先我推介堆滿減先
同埋金ak好有用
係金AK+10%減傷戒下
滿減要769防
齊石版4突既話都要唔少建築
1技上buff用
2技係金ak紅光+jg下打約200萬唔係問題
S3 1hit 40幾萬左右 秒下王無乜問題 但儲住唔用幾浪費下 因為普攻強化個30秒幾勁下 係佢被動1hit回1魔之下 =無限魔
無普攻強化時建議龜少少咪放開個盾
Jg下金ak回血量大約4500+
就算佢5500-6000血都幾夠用下
唔連食3把飛斧唔會死
槍兵有盾更硬
總結黎講如果專武比金AK強既上金SS唔係問題
期望有+強化buff時間
最好20秒以上

睇片呢幾隻D傷其實好正常
但又係東缺西缺果種

你訓撚醒未

+10秒既都未出 仲話20

無咩特別

除非好似佐倉個兩隻咁發掘到新玩法

話時話隻變身士熊貓去左邊

強化スキル延長+10秒

係第一關果度 你去探下佢

應該係協

當我無講過

專武特登一行被動+30秒

強化延長+30秒
儲力2技冷卻-30秒

咁咪金ss

呢把野我印象好深刻
中咗3把

上年夏日我無抽 完全無印象

不過20秒誇左d

唔係咩特殊用途角,無咩興趣,呢排茶2神解完唔係好缺4性獸呢類型既角
特別係白虎,有剎那既完全諗唔到佢有乜用

睇完白虎條片 我諗起太陽拳

附上我個面版
防我石版用左塊加會心多少少既未到滿減769防
可見滿減咁推會心得500左右
成長潛力幾大下
專武有以下既野會幾勁：
減傷20%/加防30%以上
技傷
會心>會心傷害
防異常（暈或者直接比盾）
回血

你去巴哈貼好唔好

仲乜撚野

個心知道茶2神解勁啲
但係又想要日笠

課課課

鐘意個cv咪追

其實我想講知唔知咩叫強化技能

朱雀個故事好廢
角色魅力麻麻
外型上又無普限個種feel (聖女/水母）
應該得CV加成
但拎去冰結幾無腦下既

有隻弓同朱雀差唔多樣

仲話有塊石板,去左邊度?

你屌埋我果份

你評完角又睇埋劇情

收皮啦你 耶穌就同你差唔多樣

睇樣嘅話好似玄武好啲
不過都魔王同勇b 個樣正好多

見到連chok都中到限
搞到想抽下睇下係咪咁易中

有無人同我一樣覺得新協好lag?
利申：6plus

2個-減傷10%

啱啱見到CHOK中兩隻,我即刻跟左250
可惜0四星

大家頭上都係各大粒野
個陰又差唔多
裙擺又差唔多
懷疑鳩毛慳錢重用mode

刷夠分都係出得5隻戒,傻仔先同佢刷

3凸白虎

10* 比隻巴風特摸下唔見幾千血 嚇Q死

中咗青龍 好廢咁

青龍唔錯喎

呢隻game滿減差好遠
比如80%減防隻怪打你20%
90%減防隻怪打你10%
差成倍
所以無滿減或者主要技能無2層盾以上生存力同0差唔多

有25%

我諗我會刷下 有陣刷裝癮

再見la 火車
最後都係唔中

有25%減傷既話神戒
朱雀可以多200會心

仲有25%
最多30%?

計張圖仲有霞

所以今次最強其實係戒>>>人?

wadiu

我照打石像關當拎紅細
之前去到單位一隻神解都升唔倒

戒係睇場送對應?

講一次算, 唔刷20%以上減傷戒 到時睇下邊個傻仔

大家都在玩白貓 本是同根生

其他肝建都算 呢個唔刷就大撚獲

即係50%配10% 10% 10% 戒就-80%?

30%太屈

廢事d人次次抽角都話廢 點知無神武神戒姐

我頹到仆街 難得今次有運就出到咁

能力係隨機？

我出左隻會心10%,10%,5%既戒

・会心ダメージアップ
・移動速度アップ
・会心アップ
・水属性ダメージアップ
・被ダメージ軽減
・スロウ状態の敵への威力強化
・炎属性ダメージアップ
・攻撃速度アップ
・攻撃アップ

橫掂要刷,除左個スロウ状態,刷8隻每隻都爆數值啦

冇可能啦 兩條女都唔得

打唔甩獅3槍

咁即是仲有30% 移戒

係,火,水,雷屬每關各有3種屬性既LIST

神戒同頂屬戒兩樣野黎喎清

免費角？

要刷水關先會出,好很煩

水場出陸戒

peak 2.0 唉

海陸空3個場拎A以上都會出哂3海陸空隻戒
海陸空每隻戒有3樣能力
刷出黎嗰陣 能力就跟返嗰3個能考隨機分 數值又係隨機

應該就係咁

神解係爽手既

爆傷 屬傷 緩buff+傷唔駛刷

其他都要

分都同能力強度機率又關咁PK

1.1.9 lag撚到閪咁

應該係每關各3種屬性
刷空關就出空之XX
地就地之XX
每隻戒都係果3種屬性隨便抽

.....

係邊度刷

無你地咁痴線
其實依家D角都好夠用,滿建既話除左減傷其他都唔重要啦

高低分應該同能力強度機率冇關係嘅
A以上就有機率出戒

原來緩傷一個+20%

當我無講過

我睇appmedia
佢話冇特定
我都見到有巴打話水場出地戒

每隻戒只會出一次定好似之前火關可以刷好多隻

咁刷個屁咩,咁多種屬性要一隻戒撞中曬同一種仲要最高%,你刷埋我果份

可以刷多過一隻

見到攻擊會+10%
30%攻戒
30%減傷戒都刷得過

屌刷左隻全加攻 但全部都係加得五

原來得咁
非洲的寶寶表示要3條10%刷到暴斃都無

次次都係有嘢忙先出肝活動
食屎狗

好似每種屬得5%或10%
計下機率
每隻戒有3條屬 每隻屬有5%或10%
所以水戒每條屬有1/6係減傷10%
三條都係=1/216
咁出水戒當1/3
Total=648場

利申：數學F

屬戒有50%刷黎把撚

青龍好低攻 係最後嗰下大力少少

刷到話俾寶寶知
等禾J下

你估場場出戒?
6480場就差唔多
利申：數學E

3項出+10%能力係50%機會搞到我好想刷

屌你老母會出空框

一係有
一係冇
5050

成個活動重點由抽變肝

而家白貓係重肝game
留返啲石開戒子位放神戒

但係又話佢同佐倉絕配既

三個移速 5% 10% 5%

姐係刷2場就搞店
收島

冇限要DEL GAME變冇頂級戒要DEL GAME

你岩
岩岩刷左幾場唔出
仲要有空框
仲難中過限

抽最多咪玩5分鐘, 肝既話可能完個日都未有30%減傷

c社係咪太少人流玩

已經成功打左隻20%減傷戒, 係精神既
繼續努力

屍社係醒就趁而家出個刷雪人/氣球活動
雙管齊下逼人玩白貓
不過屍社都冇心搞

再出500層 仲要RESET石

白貓都準備進入巨頭既年代

100萬分好快刷完
刷到減傷15%+緩速20%

打左隻25%攻戒

神解同抽野有咩關係

我有隻3詞輟 40%

馬場:刷野都吸唔到玩家錢,快啲整返走佢啦$#,下次唔好喇
聽日啲戒全回收然後再刷得返每項1-5%

嘩 個建冇島任既

我d frd就係因為刷雪人呢d仆街野搞到棄晒wo

刷雪人無咩意思

刷裝先過癮

青龍勁喺邊 畜氣畜咗幾秒 開技頭嗰段每hit得幾K

咁你刷戒嗰陣可以順便刷埋雪人
當係bonus,刷都刷得爽啲

上次雪人記得好快刷完
互fo開5倍好似4本內刷完

步驚雲專都救佢唔到

上次都仲有FD玩 依家就仆得街

梳 睇到訓著住

陸個FULL SCORE係唔係65850

D飾物打單機關會唔會跌？

點解我出極都係玄武飾

應該得

與龜結緣 必有所得

全部屬+100%

我唔想CHOK牙

會

又有野刷, 白貓好好玩

好似高攻過步驚雲？

個普攻強化咁似sok雙既

睇佢呢條片
我隻7突步驚雲實高攻過佢30%以上
步驚雲講緊半年以上既角色

岩岩單抽左下
中遙劍
所持+1

抽左咁耐
24期仲係得孫六

打左隻+30移速

而家打協又去返開技powerpoint定格feel

會心傷25%

唔使開書 19日 得閒打幾場 當無限七星協打

又黎全部從新load過

我掉返轉 上個版好LAG 今個版冇事

我上個版無事今個版好窒

d石好難儲
今日好似連半個大跳都矛😞

刷10場出1隻
好黑仔

CHOK囝已經教左大家點儲

今次啲飾物淨係可以擁有一舊？ 除左頭兩場有跌 刷左十幾場毛都冇

唔係

咁耐都冇食評

禾法國最近寶寶得返禾一個

除左CHOK無人抽

聽講另外個舍去左食女

排28

個日豬唔係有批好平既iTunes card入左去抽限咩

上面咪有槍食評

可能抽曬唔中 再棄多次

好難出喎D介

50%咋

每場我唔出一定有條歐洲佬出左

痴線 同一buff 既戒刷到2046都未刷到喎
2個+10%已經好難

當年開雪人個陣入坑, 刷完之後就冇愁過顏色石同錢/魂

個陣d 石多到我黑貓2 pool先學識strong hold

點出 101010
出隻10105已經偷笑

7plus都定格 冇機玩到

要清袋

CHOK囝教左大家生命滿希望, 遲早一定中

未執既話

佢似台伏中左步驚雲解左咒多d

個協派既石都唔夠抽五下武器

解左就中勇者啦

今期四隻限加埋都唔夠一隻艾爾莎勁

Chok b點睇

呢度台版post

有限嘅人講野係大聲好多又正氣

今日收住貨先 十世先出一個

痴線 打左成晚出得三次戒

你刷協定單機

我打左2個鐘個倉有17粒

打到一百萬出左4次

協

攻 減傷max 一定要怒刷

協太LAG頂唔順

白貓又唔洗好似pad咁計傷
少隻戒唔會死既
要擠身巨頭行列除外

我都係靠板靠戒用英雄槍屌打英雄challenge

依家男女主o9p,唔洗搞咁多野掛

#屌#fs

戒指嗰個異常狀態icon 仔好得意

勁呀

👿👿👿

魔王弓勁啲 定 四神勁？ 是咪唔洗抽？
利申：強度廚 只為勁而抽

專武未出
但魔王for sure

出新協竟然係造俾前一隻魔王屈機
都算係第一次

梗係四神勁啦....傻豬黎既

魔王強在
屬怪通吃雖然打得慢，而且血太多可以三技扣%
一隻手指打協，眼同另一隻手都唔洗睇電話

刷戒project

俾神父開光完，勁啦

水龍勁嗎？

kasumi係咪去二郎食野

4隻入面算係咁

出左緩速60%
我要減傷30啊

收工

拿拿臨抽4神啦 唔係下個協無角用

矛石牙

你係咪想俾人笑

淨係睇到就知係大獎

龜甲縛

又真係幾正

-5都收工

好lag 水龍好脆

chok仔終於唔洗del game

刷協成街魔王

FAMI通個龜龜版係白虎嚟嘅

一提龜
我就有d掛住龜囝

橙 又要睇CHOK無專用叫春

chok到拿

無 聊入去單人打場出左隻20%跑速

唔止5隻介
佢唔出介比你，通常因為你個飾物倉爆左

唔使769防咁高
用30% 減傷介，配金mk 槍個30%防buff ，615防已經滿減傷

嘩屌
Must buy

任刷

1.1.9又lag返

竟然
我一爆倉 個系統就唔比我入場

.KEKEKE相互點用
有冇人再可以教下 用手機上

掟條link過kekeke俾人fo

都唔係好明 條link邊到黎？同埋入到去講唔到野 要一路等啲唔知咩

Yes?

入親啲協都三隻魔王 痴撚線
畀我都瘋狂出入替啦

其實基本上個個都有課
呢度係暗課 扮冇石扮冇課
呢度以外一係一直玩緊擺明課
一係話唔玩之後回鍋課得仲多

唔係課金榜次次點上top5

普攻模組－原地蓄力
原地蓄力取消原本模組的龍吐息，改為蓄力放開後造成可控、可抖的突進傷害， 其中蓄力突進期間無敵(紅光除外)。另外，蓄力時間大幅縮短，亦具有AS加 成效果。

如果走減蓄力路線就至少打臉了蓄力無敵這一賣點了，而且佐倉要開技，這隻模組自帶，已經能在限制sp中輕鬆回sp了

佐倉
神父:切菜咁切2.0

但係打王好似冇乜力

梳 真係無課

無課中魔王

魔王係邊隻
上次隻入替弓?

難得一次入替協左咁耐都未見新限
辣殺到冇人抽

chok chai is watching you

梳 第2下大跳就中左魔王

上期係多人抽無錯呀

你見呢度個個都愛衣bb咁嗌就知

上期抽左500only 無屙煙到魔王bbg
後悔緊

有冇人UPDATE完又LAG番

神父比埋明示你都唔抽 怪得邊個

愛衣作為魔王又軟又會補貼勇者身材又好
點會有人唔all in

齊set 梳

真冬S2 一下都10萬
唔洗魔王

你岩 仲可以幫訓地魔王復活

魔王點會死

0課清泉

出switch先講啦

我就係第4個 冇魔王果個

認真我諗極都唔明 1.1.8調整得咁好 佢1.1.9加少少Ui野點解會搞到Lag返咁多

上期唔中，打主線岩岩儲返250一抽終於中

3星new

要高建築先勁
加油

講到建築 me係0

不過左下隻斧咩黎

咁睇唔開呀
努力呀清

咁睇唔開

好撚勁 但你唔洗理

你差既係武器
朱雀冇金ak 只能期待專武
左下個隻an斧要把惡魔武 已經下左架
如果唔係一般

大家有無日版資訊網

另外我發現完全無用得既4星槍，繼續努力了
呵呵呵呵呵呵呵呵

我又咁岩有中佢既專武

佢把專一早落左架

我搞錯左唔係喱把？

白猫都有迷你金剛棒

冇入驚咁耐都係派咗幾甩石
點抽

佢把專唔係最勁嗰把 之前有個惡魔系列武 入面把斧配佢一絕
梳 呢到太耐冇新手入嚟 班人老屎忽講野係難明啲

你睇下倉有冇右上角把野

真。專武

上面呢把
An斧大技爆完會有段時間好廢
把斧可以消去個軟弱期直接再爆過

無上面把野隻an斧可以擺返入倉

魔王個故根本痴撚線
又溫柔又sexy 做魔王但係俾勇b恰到喊
最後又直接帶勇b 打爆機
明明天然呆最尾又轉聲扮霸氣
完全係my wifi

收到 會等復刻

中隻槍 咁開心做乜

中左限係唔同

屌你地咁撚多武既

係喇

中完先知應該魔王課左佢
而家個協用黑翼劍 都唔會用新野

上面位新手 你隻斧仲勁過槍

我都冇An斧 又冇惡魔限斧 果期又係all in 0四星

Chok ho lun ich
1大跳中雙限講野係唔同啲

中左限都係咁叫春係咩玩法

叫定下期限個份（好似係）

原來又有限

韓版白網都摺埋

除左日豬邊有人課白網

屍社大大力咁吹奏結果一年唔駛執q哂

你估個個都好似日豬咁爭住俾錢馬場咩

除左日豬邊有人玩白網

台豬港豬

突然想抽日笠

アンジェリーナ＝クドウ＝シールズ：日笠陽子

隻槍好似係4隻中最勁果隻
2技唔計會心屬傷都打過一百萬

笑左, 宜家冇一百萬做底分都唔想用

chok都中，今期一定好易中

【公式】白猫プロジェクト‏ @wcat_project

今日は、四神イベントのボスが総登場する2人協力バトルが始まるにゃ(ฅ'ω'ฅ) アースドレイクの石板を育てましょう☆ また、2人協力バトルは自分のキャラクターを魔道士で復活できます(◍•ᴗ•◍) #白猫

大唔大力其實真係其次
有隻變身士普攻幾嘢就過百萬
但你有冇見到人用

我見到隻識噴火既
是但卒幾野幾百萬
幾多人用下

係咪有隻安安或都佳佳變身士丫
但又唔見有消息

依家高火傷有邊幾隻

長頸龜

茶熊夏雙，鳳凰弓，紅鏈男變，火龍女

情人節弓 仲有今期隻槍

剛回鍋，刷到呢隻

唔係10 10 10都唔洗放出嚟啦

打到都未必用,防狀態用得仲多

正呀 又有新野肝 艾粒$#

3個10%緩速

你地咁有心機刷戒，好似諗住長玩咁

刷下刷下活動石都300幾粒,未開過2倍
好想瘋狂刷戒

隻玄武look 仲快過行
已經裝左50%移速板比佢 痴撚線

你走啦
白貓唔需要你呢d毒瘤

中左隻弓 好似好廢

是咪我

但巴打們話隻斧無真。專武可以入倉

另外四性獸專武未上架

死法老

你又學埋CHOK D野

㳣will

岩岩上appmedia睇, 竟然變左9.5分

有250石 有D想抽

抽啦

抽

有矛人CARRY我一粒鐘

有_ _ 不了

發覺得閒入去撚一兩場出戒好過狂刷
岩岩半個鐘撚一場
3場都有
雖然廢既

約左 eba了

20 20 10 緩速

屌

2017繼續0限

ikyfb

渣ga
快d轉課到有mode

終於有活動協出六色大中細石

呢期發現左個新大法
一儲夠250 del驚 裝返 抽

你問問chok點脫非入歐

早幾日抽魔王試過
都係零4星

其實好易
我次次都只係用25石就中
想知再講

要型人先要型自己

話你g 弓先係大獎

有無事後食評

個雞屎忽？

呢隻有冇用？

反璞歸真
找回最初的感動
我畀10/10

各位評審點睇

最有用呢隻
配咒高傷
配金mk 槍就完美

魔王弓

燈神

你試下六期都冇 再出隻咁頹既

白貓需要新手

無新手我地點笑佢地有角無武
有武無戒 有戒無建

你個人頹 用咩都頹架啦

隻boss龍解buff....

飛完天即刻冇得普攻強化

我唔信有兩隻巫女會頹

新2人協 正月2017 最適合打

巫女都唔夠力啦而家

你有艾爾莎

吹奏惡魔斧

勇者d buff去曬被動
唔驚

明明話唔抽但係個個都仆到去抽

第一日上連登咩

你第一日上高連登

.... 雷狼 可以撲到飛天雀 飛到一半落返黎 乜都做唔到

第一次

飛果陣個本體仲係地下？

個本體係你飛之前個位

唉 Never lucky

撚雀

到底係朱雀廢定CHOK廢

CHOK雀

淨係60秒都已經唔知係邊個諗 主角咪仲勁

隻朱雀好冇霸氣

其實打咒雷狼唔係問題
一個普通s2秒
再唔係S1可控避住打都係幾下死
反而打15星咒個兩隻小醜打到2046
普攻強化左都唔夠攻爆佢鏡

新協呀 boss房一開波根本用唔到朱雀

雷狼用s1打

FAMI先一隻SS
APP比得出三隻SS CLS

fami通top1 係佐倉
笑話提供網嚟

勇者劍 果粒綠豆要幾多粒 一場先6粒點刷？

つけもの石の石板の強化 39
ガーデンリーブレードの進化 99
計 138

人地有理據架 獨一無二解敵HOT

謝謝你

diu點刷

APP個咒劍90%減傷都世界級

拎隻連專勇者劍跑到完場

我用冰龍+隱形

行左轉現視點唔見有白貓野賣
可唔可以大概講下係1/f定2/f邊度

想買2盒朱古力

鴨米而定仲鳩過法米

勇者連勇者劍 + 隱身石版 直接跑去終點

138粒係咪講緊綠色個粒

獅劍跑速隱形石板

寶寶好想挽新野牙

新戒,最強

bloodborne未見之村咁恐怖既

唔合理 雷狼係跳 朱雀係飛
照計雀佢出技角度咁高 冇理由有怪捉到
信我 一定會改

我都想
理論上直接比個無敵咪算
家下飛飛下突然鏡頭返返去比雷狼打低
仲要雷狼識搵你起飛點黎撲
佢咁樣做等如個技係企係度射上天 而唔係飛上天屙落黎
死IT仔又偷懶

無劍仔真係完全無興趣同佢肝

累事啊Cxxk 而家連屎都唔俾屙 陰公豬

係

新協限苦mvp 扑一下死晒, 理得佢乜屬

呢句珍

限苦得一隻咋喎,講清楚好喎

刷完了 用普池冰龍

最強金獅

日任打5隻龍？

咩刷 刷都要用時間
呢關直情直情係開隻三星勇者屙緊尿都過到
零成本點解唔做

我嗰陣一出game 即玩 啲鬼佬都冇乜人去過未見村
我無啦啦俾布袋佬踢死捉走咗心諗做乜鳩
上網又search 唔到有人講
個島周圍都係布袋佬 緊張到仆街

魔王弓邊忽勁 畜氣N秒扣30%血？
一分鐘先用得 咁雞肋
solo係咪要四分鐘先可以完場

瘋狂reborn

刷完 勇者個建同板唔刷了 癡線

hoball

冇咩人會用個重力技,都係武技2技普攻loop

1日1post

我錯 sorry 應該比我中魔王

虛火黎架咋

我都係比個袋佬打死入左
入左拎左個電錘 出翻黎

果度d背景音樂好詭異

有預感月見龍收火龍女皮

路德維希用到尾

月見龍垃圾呀

招儲氣技唯一用處就係你帶錯角入場個陣, 唔使理剋職都扣到9成血

其實月見龍宜家個被動同火龍女有d似

有d難 月見要疊

更加唔好講佢支炮捽得唔多hit

係0.7*0.7*0.7 唔係0.3+0.3+0.3喎好似
BTW對BOSS無用我真係唔知幾時有用

呢招平時無乜用 要用到個陣就好撚爽

其實評價網班人係咪冇步驚雲

我打魔王4人個協 成場死晒 得返我步驚雲輕輕鬆鬆

我到而家都係有咩就搵步驚雲
輸出仲要唔差過近排d野

睇開on9media admin:指原

終於搞掂部3ds 遲下有無人一齊打mhxx

隻朱雀飛天一野比野打落黎
步驚雲飛天比雷狼撲 都有HP盾擋

兩隻都有,唔驚

搵人掟西瓜召喚現充煮直返黎

班撚樣用魔王都死,中黎把撚咩
資源錯配

仆街啦,甩左手添

正常識用魔王唔會仲肝呢個舊協
應該個個肝緊30%減傷

說好的hero type變身士仲未有

2人新協13星點打呀

廢建築真係

我用限變

盡量唔好俾怪打到

我茶2神解雙刀同網球劍，打落Rjj咁
係第2層比隻野秒左

隻朱雀是咪on9
識飛上太空,但比人紅光就捉返落黎
仲要cd60秒
咁撚垃圾都有SS

惡魔斧,一跳一層,跳3下就換人

用錯職je
仲話難打?

角色可以參考
建就幫你唔到

.......

塊板其實係咪畀佐倉用

有冇d平民d

頭三關都仲打到 boss唔知點快刷

咁我唔刷了

屌你 成個list得一隻

通常攻擊+10%
都唔一定佐倉用嘅
夏雙普攻好似都幾痛下

唔一定跟佢,我第一關用正月棒球咒斧一下秒2隻蟹
第2 3 4用龍女都係打好快

...好似差好遠下

隻水蟹係怕水屬

怕打

應該怕雷? 限法打落去好似都叫OK

我試左雷 打得5分1

剩係怕打定點？

打點會得5份1,惡魔斧2技跳落去白字喎

有先得架

想問下 2人協係咪唔會出戒指?

蟹我用霞拳打

這次四神不是動物保護團體嗎? 怎麼試煉關卡各種屠殺小動物，還有PT計數

而且PT RANK打的高還會有獎勵...

回頭看看劇情，玄武還因為不忍心星貍被水滴攻擊而出手相救呢…

得4人同單機會出

狗黎

明明2人協咁多石